（尋狗）個frid唔見左三隻狗 唔知大家有冇見過

個frid話依三隻狗好好養 乜都食
為左環保啲 佢地會食個frid經過腸道蠕動嘅食物
所以養到咁嘅樣
辛苦大家搵嘅時候要睇到尼啲樣

有 被人殺左做狗肉煲

大陸人？

好似山東婆

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得
強烈遣責警方使用過大武力打市民,記者,各宗教人士,老師等等

用師奶形容佢都侮辱緊走上街頭嘅媽媽們
狗也不如